\newcommand{\Titolo}{Norme di Progetto}

\newcommand{\Prodotto}{BlockCOVID}

\newcommand{\Approvatore}{Filippo Pinton}
\newcommand{\Redattori}{Giovanni Grigoletto}
\newcommand{\Verificatori}{Edoardo Caregnato}

\newcommand{\pathimg}{../../Shared/logo.png}

\newcommand{\Versionedoc}{4.0.0}

\newcommand{\Distribuzione}{Prof. Tullio Vardanega \newline Prof. Riccardo Cardin\newline Sweleven}

\newcommand{\Uso}{Interno}

\newcommand{\DescrizioneDoc}{Questo documento racchiude le regole, gli strumenti e le convenzioni adottate dal gruppo {\Gruppo} durante la realizzazione del progetto {\NomeProgetto}.}

\newcommand{\myparagraph}[1]{\paragraph{#1}}
\newcommand{\mysubparagraph}[1]{\subparagraph{#1}}